侵侵打開口牌要識聽

同劉鶴單野、
1.劉鶴有DEAL左番去比自己人反臺的記錄
2. 階段性本身就係未有實DEAL、只係有一D共識、例如：同意要傾唔係唔傾
侵侵話
1. 示威規模減少=即係唔該民陣攪大佢=開花不如集中、畫面要好睇
2.香港可自行解決=侵冇位入、要比位佢介入
3.侵國內比人彈、但證人唔出黎、佢自己要借勢轉移視線
4.香港唔夠力、夾唔到中國貿易掛勾
大位比侵(人數、畫面、表面化)、細位比民明兩黨(NBA,BIZ, 聽證會,警暴)
政治係交易、互利先成局
香港係用黎夾劉鶴、香港民主WFC只不過係推演下副產品
就算民共兩黨、都係借香港黎夾侵、夾佢唔好為美國利益唔理香港
即利益要夠大先好賣
要聽冇講個D。

正面d睇可以咁睇

總之
香港人靠自己
反抗

唔怪得會有休息撚

推

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

話DEAL咗其實仲收梗支那高關稅

唔好再靠人,一定要靠自己

我睇左黃世澤個分析

都話侵侵想大家將示威攪大佢，我地幫到侵，侵先會幫我地

香港人 反抗！

抖夠喇，係時候拎返個主導權

香港人做好自己本分先

民陣快申請不反對

一向都要先靠自己後靠人

同埋反擊要有所守望相助
主動出擊要有針對性、指向性、有節有理解得通出師有名

贊成

[遊行新方式]會師

吹風撚:大型遊行=送頭 你唔潦狗 d狗都會搞

靠人亦要靠自己
都廿一世紀
靠我地自己明顯搞唔掂中共
現實就係現實

我唔LIKE民陣
但係要佢做領頭羊
佢係和理同左膠左匪的公約數
有冇不反對唔太緊要
有固之好、冇亦人少左但BASE夠大的
議題立論要夠NOISE

高質分析文

推

其實有句說話，係好難聽，但好現實，'有能力比人出賣，總比沒能力好'，抗爭係要全方位，唔好流於教條，毛澤東的抗爭方式好值得參考

要一場大戰

開花不如集中?
你care侵講嘅野定手足比拉

比咩位佢介入

唔係遊行規模少左， 而係交通俾狗府封晒 d人去唔到，規模人數係無少到！

push

加左10%，唔加多你5%，叫做deal

休息撚 去晒邊？ 香港人幾時先可以拎返主導權 令其他國國幫你而唔係乞佢地

佢地成功了

正面啲2014靠自己啦 輸到碌柒
軍火沒我唔明點解唔光明正大迎接外國勢力

唔好一味靠人 自己都要做野

岩呀！！！！ 呢啲方向正確

唔好為侵一兩句嘢發癲，睇嘢要睇全局

收到
玩大佢

政治就係唔講人情
當然係人都希望愈少人被人拉最好
但係就正正係被人拉 被人性暴力
外國先會有位入

解決唔到交通問題好難有人多

民陣！！！

侵侵講野太高班, 聽唔明
我聽solomon同bannon好過

所以全面休息等人打救？兩邊都要做

岩

武裝革命行唔通

我地香港做既只能夠繼續係𣎴同議題事件上再叫大聲d
警暴，人權自由，新疆式統治，etc
繼續俾西方國家睇中共係威脅緊全球意識形態，世界和平，然後希望佢地逐一dare to speak up and take action， 儘快連結一起對抗中共。

廢話少講
開花有利自己
集中有利美國
二選一

認真睇個DEAL 其實都幾廢下
同埋最重要個D智識產權，美國金融業進入市場先係大佬

solomon 去睇twitter

bannon提水去依度

推
吊 侵侵只是做個順水人情 講一句
我們要團結 搵一次大型遊行
因為這証明我們的堅持 末減退

民陣 吹雞未？

係
但認真唔想犧牲既係下一代

休息=on9，依四個月我地係點行就一路行落去

Push

一萬美帝花旗 VS 一萬間鋪被裝修 邊一樣輕鬆啲有用啲？

其實依加一定唔會批遊行
再講上個星期港島加尖咀遊行
我係尖沙咀唔覺得少人
我行到油麻地個位 聽新聞話隊頭已經係九龍塘
你諗下個距離人數係幾多
但係因為唔係正常批既遊行 所以無人計人數 無炒得咁大

但係真係要做得夠文宣同有大型少少嘅組織去搞至會多和理非

所以當長輩唔出
就等同於送緊班年輕一代去死
而當大學生，社會人都唔出
就會有更多中學生受傷

拆衷方法係多區遊行，為左侵一句話而訓身並唔著數。尼場仗可能打好耐，要盡可能保持戰力

可唔可以有個投票, 共識
遊行完左, 散左之後先會開花

就算有tg, 大家都係喊住咁走
有一個好淒涼既畫面
講明示威者會散左之後先會開花

上星期先話一定要搞遊行 和理非港島 勇武睇情況係自己區開花 點知勇武都去埋港島

兩邊都要啊

低成本野點解唔做

簡單黎講，和理非大遊行要做
無理幾大打壓都要出
最多咩都唔帶，有事上番行人路
最緊要夠多人影到相
唔需要行曬，亦都唔需要行得耐
十八區開花照開
裝修又好裝飾又好
市民都要升級去支持
活動就好好地plan
總之打壓一定有
個個都會被捕，無論你點和平都係
想贏既，幾大打壓都要出
人數一定唔可以少

p

唔好對trump 有幻想, 佢由一開始就唔想理香港
睇下庫爾德人幫佢打完ISIS, 而家佢點出賣庫爾德人.

真係要connect 既, 搵D國會議員同民間團體啦. 文明國家可以下而上咁夾

why not both? 同日集中完先開花

18區唔work，班狗集中幾個區拉人，每個區人流又少，
現階段搞和理非大遊行先，過左個法案先再諗
民主係令政局穩定，令佢地可以安心咁做生意

咪撚聽佢講 集中開花 集中既係代表狗力用少左 易於圍捕 依家係香港人救香港定美國佬救香港呀 仲諗美國會救到香港 除左岀兵之外係無可能救到 成日想人地幫自己 自己就岀少啲力 唔好唔記得人地係無義務幫我地架

遊行完先打都得嫁？

吹散水, 放負能量, 分化和勇, 打斷日程表

係 。。
同埋其實政府已經落order tArget針對18歲以下 即使無口罩 無著黑衫 都照捉

故意的
好陰毒
要學校屈服

又黎畫面撚 真係笑撚左 示威規模減少點樣得出開花不如集中呢個結論?

不過要遊行真係要純和理非勇武自己開花

下剋上

靜咗咁撚耐 民陣肯申請未 我真係等到好撚想死了

總結 休息撚出嚟啦！

一班人熱血上腦，不停攪黨鐵，幫埋政府減少人數上街，俾曬位人地入，唯有遍地開花。不如下次遊行一齊戴維尼面具，刺激下中共，令對手犯錯實際d啦

有不反對通知書嘅大型遊行

咁你都要做下戲比外國睇，我地要人救，而唔係坐係度

我屌你老母呀 姐係要犧牲手足黎換外國同情？咁你同賣國賊有咩分別 為左外國要自己人被捕

講咁撚多廢話原來又想搞百萬鳩行

你知唔知上次港九拉左幾多人
十八區起義又拉左幾多人

唔怪之得有休息撚

急需多人和理非活動！！！！！

開花都好撚多人被咬wo
參考10.1

同意要集中令外國記者影到靚相

畫面撚又發功

而家問題係咩都唔會做狗都會咬
參考尋日

乜你覺得去到革命level
可以冇人傷亡下結束咩
加上香港同其他地方比較就係市民冇槍
武力有限
所以警方先會一直無限擴大
你如果完全咩都冇做 送香港出去
未賣國賊
但你為大義犧牲又點同呢

唔大搞根本無得贏

6區都叫開花 18區叫咩

點樣contact 到佢地

無意思就算佢點講都好 基本上佢如果無心做尻大陸 香港都死硬

大力啲 大力啲

繼續玩 繼續玩

..

即係話大遊行要100%和理非，仲要有老有嫩等d克警無位亂黎
香港話大唔大話細唔細勇武自己走位啦

搞搞九龍塘

屌 侵侵話見唔到人啊

勇武休息咪和理非遊行囉

民陣呢

唔係唔想集中 交通又比黨鐵斷哂 啲狗又唔批不反對
想黎都黎唔到 就算黎到好快又比人清場
上個禮拜有版你睇
我地雖要一啲啲狗反唔到我地 而又做到比全世界睇有抗議效果既野

仲有一星期左右又侵習會面撚狗
睇民陣識唔識玩了

其實人哋出到聲話我哋少人，我哋唔係應該話畀佢哋知個原因咩，因為我唔知外國人其實知唔知點解會少咗人出嚟遊行，有機會佢哋只係睇數字，唔睇真實情況
我覺得起碼有呢啲原因：
1.黨鐵同政府狼狽為奸，仲有政府又專登唔去整返好路面啲交通燈，營造到交通混亂，遊行人士未去到集合點班狗已經濫捕緊
2.之後政府又胡亂立法，癲狗又胡亂拘捕，令一批和平示威者真心驚，用呢種方法打壓市民遊行集會自由
呢啲都係搞到人少咗嘅原因，唔係因為大家唔想出嚟，而係大家轉咗去做其他抗爭嘅方法。如果依家好似當初咁，有得搭鐵，有不反對通知書，條街冇狗阻頭阻勢，三百萬人出嚟都得啦！

好明顯就係trump係商人，
總之自己香港自己救，
唔好有一味求人嘅心態。

4個月拉左2千幾人
咁係咪繼續唔出
到狗18區 一區一區咁拉 咁係咪又取消18區？

睇嚟你唔知港九當日有幾多和理非 全部都知會俾狗咬 點解佢地仲要出嚟？

和勇合一？ 你好似剩係支持勇咋啵

解決交通問題幾時變左我地責任?
早啲出門都唔撚肯同我講抗爭?
宜家槍又中埋浮屍都出埋仲有乜撚野籍口唔出?

18區1區區咁拉? 睇黎你係冷氣軍師咋啵

佢要拉你開花定集中都係拉
點解仲有人覺得有幾多手足被拉主導權係我地度?

相反集中人夠多佢根本拉唔到

要大遊行呀dllm

一萬美帝花旗 VS 一萬間鋪被裝修 邊一樣輕鬆啲有用啲？

有錢手足印到彩印A4旗遊行派

pushhhhhhhhhhhg

民陣可以換玩法
一開始就申請集會易d有不反
之後再宣布玩818流水式

封黨其實係不利走多過不利進
我咁多次都係黨鐵出唔覺難進場
佢唔會一開始就中環封到天后

實際情況就係好多和理非好驚都選擇企出來
咁自自然然對家就要搵人做野啦

和理非無gear,就算搜車都唔驚

！

try and learn
方法好多
唔一定a不然係b
可以係a做b做做埋c(私)
班農係同侵方向一致不過佢再cls好多
同埋侵係商、講利
黨鐵係一個問題、佢開唔開、同裝修係冇關係又有關係
(裝修=佢冇開/開唔到, 冇開goto 裝修、裝修有冇、佢都聽黨指揮唔開etc)
畫面係重要、唔係駛片駛文宣
腸j圖好過咸濕小說
同埋新鮮感=花樣
香港人用腦搵食
最叻搵漏洞
我唔信個政府禁柒冇位入
係點將尼d野發大、有聲宥畫同見光
另一種係超乎常理的不合邏輯、
至於送頭、係唔係都拉啦
唔到你揀。
因為、現實係任黑警魚肉
民權法對對謝狗高層用
但散仔wtf、唔好講武警冇解老解
點反制、暫時冇辦法
因為政府唔怕、黃左都唔怕
因為共識。
市民知、政府知、老共老美知。
就係話你知冇。

This is a question mate
唔好下下無野講就話人冷氣軍師

P 牌都要幫手推

Yes,上車前掉哂gear根本唔洗驚
利申:中過狗隧道口rb幾次

如果真係, 咁不如狂舉美國旗
一陣舉舉下美國旗都比人打比人捉個畫面就好睇

其實最好方法，和理非遊行時，勇武去其他區快閃開花

問題民陣搞一定ban，又有緊急法嚇親啲和理非，要諗下點拆

大型和理非活動唔一定係遊行嘅

如果真係民陣唔得

搞多次美領事館集會請願

大遊行一定要一個星期前舖天蓋地文宣
問哂自己身邊d黃色朋友去唔去
香港人就係羊群心理
冇人夠膽做主動
只有見到有人話去 佢地先有信心去

集中文宣
其實6/10 果日係好多和理非 只係電視影唔到

不如去民陣洗佢版

你講得18區1區區咁拉已經露晒底

手足比人拉無所謂
集中一齊畫面好睇緊要d

最近新聞都好少報人數，連毅進制都冇埋，其實十一睇落周圍都超多人，要比番人數外國睇

畫面要好睇

ok，出去推大遊行post

「示威規模減少」

=即係唔該民陣攪大佢
=開花不如集中、畫面要好睇

借個位呢洗洗

吹乜野風，美國真係咁睇人權即刻打撚左北韓先啦
侵侵本身就係商人，除左總統之外佢仲有個商人身份
佢放下風港股升到痴線，成個香港股市根本佢地遊樂場
未實行之前根本乜都唔可信

就算比你過到人權法，細位點處理實唔實行根本有排搞
自己比希望自己，自己又打沉自己
用個腦諗下好嘛兒登仔，美國真係會咁順攤？
你中國個龜頭彈左起黎，美國會比你勃到硬一硬搶佢地位？
骨都打到你斷啦好無？

而家暴雪del左永ban聰哥，nba季前爆滿
好清楚話比你聽，最大影響力都係美國
中共想係香港玩哂，未來十年都唔會發生
你港元一日同美元掛勾呢到一定有美元控衡

大國對局唔係一單new侵侵一句話就睇到發生咩事
唔好好似大陸咁民智未開好無？

樓主講得岩
要有noise 佢先做到野
你地收晒皮 人地想煲大都唔得

見D 微博已經有班叫警嫂既開POST 問大灣區讀書既野

個D 以為仲有得送個仔去英美加既唔做準備就輸在起跑線喇

G

咁咪分兩邊做，拎旗唔洗勇武拎掛？加上拎旗係求援更加由和理非係集會遊行度做

互惠共贏

唔好嘈啦 數字反映一切
929拘捕146人
10.1拘捕269人
仲要10.1一開始係放軟手腳
佢要9拉 大家又未上到以死相博心態 係阻止唔到...

再行一次美領 十萬美國旗海得唔得?

露咩底？我條底咩顏色？
你想講快閃無人拉？
咁你知唔知上水上次快閃 over 80隻速龍 過百綠色塔利班企左係上水廣場周圍咬人

你估佢地做唔到一區一區拉？

10.12 尖咀見

美國旗和理非都揮得 唔洗勇武次次搵命搏

係twitter， 見到唔少長期支持trump既美國政客/媒體人，都對中美deal新聞冷處理

睇怕反中共係美國政界大勢， 唔少人都對中美deal唔滿意， 亦唔會放棄香港

因為全球媒體只focus衝突畫面，只有少數有講/影好多和理非
所以真係要有一日8成時間（last到8-9pm) 都係和平遊行先見效

外國人真係睇規模

每次多啲人最後媒體都focus咗喺各種魔法同埋神獸
有需要諗下點樣可以令傳媒報一次好似8.18咁既清晰民意
來多次8.18全和理非
最仆街係黑警一早就揾鬼做野，搞到好早就衝突

利申：完全不反對各種理性既使用魔法同神獸裝修

大力推

靠自己係一定
人地唔係老奉幫你

唔可以下下屌人帶風就係鬼，大家同意同明白箇中道理同原因先會成，下下屌帶風向既係鬼個運動唔可能走得到今日
不過我認同既係只要而家個閪政府越唔想我地做既，方向就越啱

係咪即係要再大型遊行

我可以同你講你唔去到革命level係贏唔到 政府係唔介意有幾多人就拉幾多人 外國係有無利益既情況下只會同你打口水戰 除非有外國既國民死係popo手下

香港人反抗之餘都要比位國際上
唔係話等人救
但可以兩樣都做

陣要吹雞 百萬旗海去美領

同意
無論佢係咪咁嘅意思 呢種思考模式先有助成場運動

push!!

民陣要吹雞 百萬旗海去美領

10月4先係真開花

D狗會搞咁又點，下下都怕既話乜撚都做唔成
頂硬上啦香港人，依家係佢要驚我地先岩呀

侵特登對住全世界鏡頭講，大家要識做

講多無謂，今日尖嘴見啦

香港人快D出返來遊行啦,
民陣真係要靠你號召.

我冇嘢講

係真
依家要做個多人數既出黎比人睇

有用po要推
咪撚再散播失敗主義

啱呀 多份力量同中共鬥
贏面都大啲

人夠多行海底隧道都得啦

我有諗話係同香港人講唔撚好停 唔係就幫唔到手

另一種係雙刃劍、我講民權法

場景係香港特殊地位
老共要、老美都要
法係用黎夾中共、用黎貿易談判(侵政積影響大選)民黨(夾侵用、唔比佢連任)共黨(借機推佢第個)
但係中共有一招攬炒法係
就比佢過、即時一國一制、屠埋城

首先大家唔好高估美國對人權自由的追求、特別對其他地方wtf
你睇下新彊就得、丙唔係睇中東、個頭比武器游擊隊攪巴勒斯坦、轉頭打番柒佢(isis)、反之亦然
why hk重要、係位置地位、中國出入口、人才人脈、唔係因為民主自由。
民主自由service for 上面的野。所以比較重要
唔係冇可取代、而係方使就手現成而已

所以we conncet、
係要從利出發、辛結民主自由、因為be service of 錢。冇左、錢就走不出、進不入。
另一方面要知老共只要動搖佢、佢係手起刀落、但現實有少少唔同係不能同89比較
當年有香港、而家冇左佢有冇位比人入/ 制裁下點生存、唔好講入面資金連官外逃+內動亂+黨指揮槍難度=錢權維持
澳門係暗、香港係明、上海做唔到明、禁點洗錢

要迫到中共退而不讓的城下之盟、
一係大到中共解體焦土戰爭世界大戰、
一係中共比到個利大到可以賣左香港、反之亦然
從來都唔係香港人自己揀。
唔好講老英切左條撚比人笑到黃。

香港人做的、係有限、正因有限、所要要盡做。
比位人入、就係尼個意思。

侵侵:雜總係佢好朋友

仲諗住靠美國？

可唔可以搵人數人頭？

明明上次好多人出嚟，但最後又無報人數
又無一張靚仔相登報

1. 示威規模減少=即係唔該民陣攪大佢=開花不如集中、畫面要好睇

大規模捉人
除非有改善措施，如果唔係根本食緊被捕手足啲血

agger

各位識DO啦

呢2個月會靜架喇
泛民要選票；所以唔會再大搞

個召集人都要返社民連

大家出嚟啦

致終極和理非:
行完街就走
行街前行街後去廁所，唔好著黑色，唔好戴罩
見到著制服既object唔好行埋去

明白你地怕俾人話犯法俾人拉
但今次輸，個政權同黑警肯定會得寸進尺，情況只會更差
唔通到時你唔會怕?
唔想咁就唯有而家反抗

其實你地明唔明白天琦講咩 唔好教條主義 你覺得啱就去做 各地開花 同 集中大遊行係可以同時間做

多謝你 你咁分析啟發左我嘅思維

依家點搞到百萬人遊行？
人靠民陣集，
唔理交通問題，當我哋一早出，有入冇出，
黑警問題先係最難處理

推 fb已comment

推到民陣睇到

和平大遊行，比返個口實美國。勇武手足等行完再慢慢出招都得。

大遊行or開花都要搞

我主張係香港費沙論(銀英傳)

就係要係夾縫做兩面人開4邊門食16方飯
香港黃金時代係有獨立自主而食老美同中共的白手套
中共死我都想、但現實冇左中共點buildup 另一個國體代替中共
可以係abc、有別於美國、用黎trade同洗錢
美國食左中國‧香港死
中國食左香港、又死
美國食左香港、都死

出口係、維持而不敗壞。
兩邊勢力45對等
香港佔其一。

兩個敵對勢力、
通過香港做trade
又平衡到勢力均衡

但現實係、而家過左breakpoint
香港番唔到轉頭。
黎緊係、屠城(塞爾維亞圍城)、puppet(美國/有限自治)、中共解體(民國軍伐但差好撚多會類近中東/非洲、因不重文人文化)
而慘劇的流向係比較大。
因為中共係老習唔係老陑同老江
錢同權、佢會揀權。錢係service for 權’
冇可以回血劍、甚至宣戰打鄰迎cap 水。

惟一機會、係而家。
因為香港重有價值、係中美上。

解讀得幾全面

香港人 靠自己

民陣其實係咪比狗滅左團

Pish

正面

[警世]今日遊行遠離 黑警遊樂會 範圍

集中等於圍捕
唔好話啲咩唔死守就得
人多要散根本散唔切
當勇武識提早走
始終會有人做咗殿後嘅最後一排
班人就會出曬事
尤其中排後排太多食花生
唔知咩事 死都唔肯走 之後就塞死曬前面

唔使咁驚嘅 做好自己本份先啦

民陣應該係聚人加吸傳媒，記得最好大規模講到明嗰日係高舉美國旗支持美國做嘢，令到Twitter, reddit全部人認定嗰日會見到大規模旗海。
之後全文文宣令外國知道搞大遊行有可能會俾黑警党铁搞，係死黑警打壓旗海。
最後真係搞唔成就到各區開花扯大旗，到時外媒all ready就等上頭版

Tui

如果民陣攪一家大細出黎行黑警未必真係會射tg

又帶風向送頭?

侵侵話
1. 示威規模減少=即係唔該民陣攪大佢=開花不如集中、畫面要好睇

???

你繼續吹啦, 咁都可以spin到咁

一睇呢句就知係飯民 d 左膠出

抖完好開波啦

其實侵侵上次已經提左水，係散水撚話休息。

留名睇你燈死

休息撚全部都要自殺謝罪, 屌佢老母

麻煩陣間尖沙咀美國旗海開花

推爆

醒喇民陣，吹雞喇

總之
香港人靠自己
反抗

你個例子你參考 民陣對上一次搞嗰個係10月1號金鐘

無論點都好，我唔信傾得成，同埋共和黨啲參眾議員都做緊嘢，侵會唔知咩？所以我覺得今次所謂共識，其實純粹緩和國內被民主黨夾嘅形勢啫

畫面好睇？

醒目

唔想送頭。
跪底屈服就得。
又唔想付出又要有效果。
現實上選擇極少， free rider做就易。
送頭撚有個位。
係出黎=送頭。
一先冇視勇武獅鳥的負傷頑抗
二係前設認同黑警武裝部隊行為合理化
集中同開花， 形上冇分係都1會有一堆人比人拉
尼個係現實。
唔想送頭=冇意義下被捕
禁
1. 不被捕，打游擊
2. 有限意義下被捕，即反抗， 獅鳥，裝修

本身選擇上係冇分別， 因為黑警必拉，冇差別。
禁
可以點做， 又方法又係米得一樣。
花樣多， 和你拉上獅子山又得，
風險夠唔夠低
學界擺課，罷市。 夠唔夠膽
因為成本， 人係成本，錢係成本。
賭馬大熱門之所以熱，
唔係隻馬叻， 雷神潘狗醒，
係因為買同唔買的人都覺得隻馬會贏。
我地搵面大，定賠得多。
利益機會唔同，賭本方向一致。

係時候要做d野

推！！

民陣做野呀

所以幾時都話要獨立思考 發現五毛就敵人反對的我地就做

推爆佢

推呀！

推到民陣搞大遊行

pish

民陣

一支持大遊行俾人吊
但係都不割
不分化不割蓆不篤灰
讓心中的火一直燃燒
不完美可接受要改善

點解咁迷戀開花?

星期日點？
全部人去TST?

再回回。 白鴿眾同左膠問題。

白鴿眾本身就係老美代理人。
而係另一種同老共政治分賊莊的場所（立法會》對立 中共代理人（土共=工賊會，dab=開明走資共， 新民自由黨=財伐地主,左膠=閪敵雄仔，國民黨=教主）

我係屌白鴿好甘的。
因為佢地30年食屎食著豆，功多勞少。

對抗中共極左，係須要極右。
係須要白鴿，財伐（誠誠） 地主，左膠，甚至左匪。 因為， 非友則敵，要拉籠，統戰，唔係掃佢出街出門口。 藍打到作驚（ 服肩權力） 地主財伐就要佢歸邊（裝修同感謝日）左膠就拉籠（和理宗教聖詩求和平） 白鴿就要連結，（拉落水，抹黑都冇所謂，命運共同體）

就係要老毛個套敵我矛盾。
而唔係我地想，係左匪藍絲已形成左民眾鬥民眾的場所， 係現實。
要因應現實， 唔係求同存異， 而係各種人利益害處最大化。
做到最大共約， 議題利益唔同但反政府or老共。

只要利益/傷害夠大，
人係會歸邊同兩邊買。

就算最終割/被割。 （技巧要高可控的）
用黎buy time 夠好啦。

嗰D雲膠唔係好鍾意出嚟屌左膠民陣嘅咩，又吹侵侵係神，抗共明君。

做乜又要民陣吹雞呢？

雲膠唔該自己吹。

雲膠d人真係好白癡，侵侵暗示乜鳩呀。擺撚明當你HK係condom, 有心撐你就唔會講香港自行解決啦

但恐怖政治方式，要慎用慎選。
未到最後生死關頭唔好用。
主體係又傾又砌（好泛民）
但係延伸做法可以入dd

我都希望呢d 會實現，可惜推背圖呢d 根本係多撚餘廢話！！！
百份百無一樣野可以批中，只有事後攞嚟自圓其說！
各位都係無謂浪費時間！

陳雲吹唔到雞係佢冇食藥。

民陣係左膠，但現實佢係能夠號召力最大公約。
只係議題要到位。
其實，河童羅37效果會仲好。

係，做法好左膠。
正因為左膠，先多人。
因為，香港人大部份係左膠。 明未？

push 推唔到照推

但集中真係害死人喎

我地有負責比人拉的河童，羅37， 同一眾白鴿泛民。
只要係佢地起旗而港共夠蠢閪。

搞大遊行唔係要民陣申請不反，係要鋪天蓋地既宣傳

雖然我覺得侵侵只係想spin離開彈劾單野同埋表示唔會sir this way

香港人又被出賣，如果HKHR&D Act通過但不足三份二票Donald Trump隨時會運用權力否決。

推。

搞大還搞大 希望大家唔好以為勇武塞路打狗就贏到 香港食糊要靠外國

和理非大遊行，地點可以係九龍
勇武留返自己區附近勇武，以免被大圍捕

做文宣，攪小的和理非活動集氣宣傳，再攪大遊行。

推! P牌幾時先推得郁